{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008145",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002021386?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 꽃길따라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 未成年者はペンションに入室できません。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、その理由での払い戻しはできません。 ペットと一緒に入室する場合、ペンションによって入室を拒否することもありますし、その場合も払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しはできません。 入室および退室時間を正確に守ってください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式の使用は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生する場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルが処理され、正常金額で再予約することができます。 予約特典としては、個別バーベキュー利用時間、一軒家客室、IPTV/WiFi、プール、ペット同伴、常備薬、駐車場、送迎サービス、海水浴場近くの観光地などがあります。 楽しみどころとしては、大正海老祭り、海流体験、海釣り、ハルミおじいさん岩、カイト受講などがあります。 周辺の観光地としてはコッチ海岸公園、安眠島ジュラシック公園、砂浜海水浴場、ワタリガニ橋、安眠島自然休養林などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに入室できますか？",
            "answer": "未成年者はペンションに入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数がいる場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、その理由での払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室する場合、ペンションによって入室を拒否することもありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では青少年の男女同室は禁止されていますか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はどのように決まりますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式の使用は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は禁止ですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生する場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキュー利用時間、一軒家客室、IPTV/WiFi、プール、ペット同伴、常備薬、駐車場、送迎サービス、海水浴場近くの観光地などがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような楽しみどころがありますか？",
            "answer": "楽しみどころとしては、大正海老祭り、海流体験、海釣り、ハルミおじいさん岩、カイト受講などがあります。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としてはコッチ海岸公園、安眠島ジュラシック公園、砂浜海水浴場、ワタリガニ橋、安眠島自然休養林などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 577,
        "QA": 766
    }
}